做過Uniqlo 請入

做咗幾個月Uniqlo part-time
請假一日話遲咗2分鐘通知pic 要收warning letter
由於佢裏面真係太多規矩,頂唔順 決定辭職
小弟好奇一問辭職又要收warning letter係咩玩法?
仲要做埋呢個禮拜先閃得...做過俾下意見

屌返pt 洗撚驚咩
你依家resign左 大曬真心

On9 公司 返工坐監咁撚樣

呢句真 每日都要六大服務用語 仲要長期有返工冇收工
OT係老馮

屌份個經理轉頭都仲得啦，咁多嗲，做緊果啲有邊個唔想屌，不過驚比人炒姐，你可以替天行動

1）請假遲咗幾分鐘要收warning letter一封
2）狂打電話嚟,講明交醫生紙如果唔係就第二收warning 。。。
（一定要簽？）

呢啲公司靠嚇咋
日日講勁多rules就係想好似支共咁train到你地支那人咁管
大膽啲屌返佢地算啦
佢比warning你咪照簽
真心做呢行 仲要係pt
真心0影響啦

日本公司係咁
不過喺香港用返日本個套所以顯得on9

問題係覺得咁樣好on9屌佢哋都冇用啦個西制度都依然喺度 可唔可以唔簽warning 做埋個幾日 閃？

好同意 深深體會到

咁道理係佢地到
佢點都要你簽
但你簽個陣睇下份野有冇on9字眼位
可同佢地鬧下交

Btw你仲咁好人幫佢地返埋剩返啲更嘅
即走啦

所以佢地正係請妹豬同deedee
有返咁上下社會經驗入到去做應該日日同佢地開拖

我都想即走 驚唔做埋個幾日要賠錢走
日本公司跟合約

呢個真

日日都唱日資公司仆街
但期期都有好多人入職

做過就知 啲規矩多到嘔 員工福利真係UP唔出
狗也不屌 早走早著

而家已經係七大用語了

我啱啱問咗個做緊part time既frd
佢話番工當做戲 好hea 得閒hea下d同事又一日
佢話公司既七大用語or其他理念佢都係齋講
做足門面野就得

驚尻咩 你驚佢報警拉尻你？

你日日請病假唔撚返咪得，你唔交醫生紙佢可以點？上你屋企捉你？

細蚊仔咩，打份pt最撚惡係你啦

唉 已經過試用

唔做過點知中伏。

日日要開早會，背員工手冊
Ot係基本常識
準時收工有Senior俾說話聽
除左溝仔溝女入呢啲公司真係on99

寧願做呢啲工都唔去學門手藝

讀U時返過part time，一星期未夠就走左，走時仲屌鳩d supervisor，係咁叫我掃地，清楚？清你老味

唔交醫生紙 就收warning
問題得嗰幾日 唔想收warning
如果收咗封warning之後工作唔多唔少都有影響

part-time ,warning letter簽la辭職走

有時初二返工多人到仆街 呢頭摺完一件個頭整返亂三件，根本做唔切，咁我個更係4點收工，我都提早一個鍾話我要準時走，點撚知做到4點個陣個on9 supervisor 話要執哂成行既3先俾走，我即刻屌9佢 第2日唔做了

仲有幾日實俾pic玩死

好熟...

真心佢地啲full time都癲
唔會準時收工咁
之前我地放工前半個鐘已經唔跟客
想準時收工

之前有次冇交佢話會出但最後都冇
其實應該都係睇啲人點do

無做後經過u記都係突登整亂d衫

Part time份約有冇寫辭職要幾耐通知先
真心part time不嬲即走啵

屌， sales 工一街都係啦，比我屌爆啲經理

零影響囉
一黎你pt
二黎邊個知你收左
就算你真係寫埋u記pt落cv
對家hr 都唔會打返去check你啦

不過我認為係間公司閪搞到你睇啲人都閪埋，其實啲同事好多都好好人，我無做之後有次去買野個supervisor 認得我都俾佢個員工discount 我用

恰你地囉
其實其他正常公司要個pt ot 真係會勁好聲好氣咁氹嫁

試過唔記得野
要罰抄100次
食飯又要行一圈出去
當做埋保安

pt都有影響？

遲到係你理虧仲要唔簽

出嚟番工邊份工唔係做戲
問題間公司小小事就出warning
晨早請假已經左通知pic 佢打嚟話 遲咗2分鐘 請假就出一封warning 如果冇醫生紙當曠工 真係頂唔順 啲規矩 辭職都仲係返...but你個frd加油啦

閪工之首

認真咩我之前返基本冇ot過
然後平時都冇咩人理你 最多入staff room 先要講

反而想聽下有無人做過office 係咪一樣咁西？

真係靠嚇
定係我黎叛
我full time都冇你咁驚
佢地大聲啲同我講野
我會即時請多日假

邊七大？

係唔會準時嘅 從來都未試過
唔係full time 係咁 part time都係
冇試過一日準時收工
完成晒手上所有target 仲要得到佢嘅批准先可以閃

好想知屌佢個下佢有咩反應

佢有寫
Part time 過一個月要不少於7日通知

加咗第二句
請問有咩可以幫到你

所以respect 佢地啲full time
真心咁都捱到

On9仔我啲朋友收夠兩封都未驚過啦

你話你晨早請假佢都比warning你就當然係公司有問題
咁你係晨早請假定遲咗2分鐘先請假？

你都準備走
我想問佢warn唔warning對你有咩影響?
理閪佢咩

應該係外判?
蛇頭最鐘意玩手段嚇鳩d細路
基本上唔洗點撚理佢
總公司普遍一就一二就二

你翻得嗰少少時間 而家走
cv唔鬼寫佢鬼有人知你收warning
Pt 最惡

你真係好撚on9
你都辭職
不如你問吓你自己
如果你唔簽嘅話佢哋可以點

Uniqlo part time

唔簽咪唔簽 同佢講勞工署見

都resign咗是但啦pt冇所謂
不過簽任何文件都慢慢睇一次先，就算佢喺側邊催叫你快啲簽都要慢慢嚟

其實人工好高？見到d女大部分都幾靚喎

你都on撚9
pt賠咩錢
未有更咪唔好比更佢
有更咪日日sick leave
你斷鐘計㗎
唔出現最多咪$0

係朝早 晨早請假 佢話遲咗2分鐘講 番工收warning +醫生紙。

有咩手藝有錢收又有糧出？

水吧定除房？

你唔撚識玩嘢推撚㝝哂d衫搏炒？

咁佢編你返工個啲更全請假囉
呢啲公司冇必要同佢講道義啦

好睇邊個做店長

65 一個鐘

咪係 都cls當人奴隸

中學畢業未呀兒登隊長，風火水電煤唔係手藝？

你唔勞唔係大曬咩

可能我嗰間大 冇咩人理到我

咁收完警告之後點 最嚴重炒左你？

小學生咩我唔撚俾你打鳩我呀

唔撚會比醫生紙佢
呢啲係嚇你地啲細路手法

你真係弱撚智
想問邊個知你收過warning

甘佢可以告你違約 part time 要賠錢

會唔會咁得閒 pt都做reference check呀

你PT唔駛養家 驚閪咩

我之前做過啲濕鳩服務業
一入去啲經理都知我剩係做幾個月
都唔會閪鳩你（因為驚你亂鳩黎搞亂檔）
但係對其他ft就勁多rules
最後resign咗個一個月 直頭成個大佬咁乜柒都唔做

唔好咁撚戇鳩啦

要7日通知 上個月報咗其他更 唔想番都要番 否則賠錢走
唉

收夠三封炒

地盤咁污糟唔啱00後

唔簽

佢啲staff discount真係狗也不屌
仲有明明係418 無得claim
又唔係法例規定要交
都唔知請病假要假紙黎做乜鳩
ot都算
次次都係夠鐘claim的士錢前趕人走

仲撚嬲嘅係返A更放工target去fitting散貨
屌你老母

你係咪On9
Part time 係編更 而家疫情咁實編唔足
你而家叫辭職 佢更都唔駛編比你呢個其一
其二為左封warning 辭職都係on99
睇你應該係仲未埋到堆既新仔黎

我係你真係唔會返剩返啲更
佢大你你咪串返佢
同埋份約有冇寫曠工會點
冇嘅一切跟勞工法
Part time好似乜事都冇

日資真心on9特別係當啲客皇帝咁人工出手咁低仲好意思叫我做咁多野

聽過muji同Uniqlo個啲office都係咁
一來流失率極高要不斷in人睇cv準備文件
呢啲垃圾日資寧願不斷換齒輪都唔肯留人

你係咪當正人地中學畢業出黎做野呀

風火水電煤有無得PT做先

學生哥搵份PT賺下生活費點樣搵到份學到師既工呀

以為個個好似你咁中學畢業做咩

其實間間分店都有唔同
好似我之前請假 你可以醫生紙 或者搵個同事頂更就無問題
好睇果間店PIC. 好唔好人
返早先要背啲rules 其他還好
PS 做過2年PT

u記pt出晒名閪又煩
係呃學生哥入去做溝下女先會做一陣
人工雞碎咁多做下promoter好過啦
日日玩到收工又任玩電話

屌，你未返去玩野，佢哋驚左你添
pt又唔會影響啲咩
你唔係連u記都寫落cv咁on9

我果間嚴到仆街
屌你pt都要記top sells

問題佢已經編左俾我
辭職唔返埋佢
間公司告違約

講緊佢班長工wo，樓主都無做啦，我講佢把撚

你真係弱智仔嚟
咁係唔係代表任何人辭職之後唔可以病?
病就違約?

SL la

點睇唔做下research先做? 除非你等養家,如果唔係狗都唔做啦

完全唔洗驚

有撚影響

1. 返工六大用語: 包括歡迎光臨，清楚 ，請等等，唔好意思要你等，多謝，歡迎下次光臨。講既時候要勁大聲同有精神。心諗已經要係咁摺衫，休息時間又唔係耐。仲話如果店長行過，但聽唔到你greetings的話隨時出warning。 叫得好嗰啲一係中意做sales，一係奴性極重。

2. 先洗未來錢: 公司規定每位員工都要著係uniqlo 所買既商品返工，原因係費事有顧客問起但件衫唔係U記既佢會失望。 第一日返工或之前就要自己準備(未有得用員工價)，如果本身冇就仆街喇，迫你買全套(除左鞋)，衫加褲閒閒地都洗幾百，part-time返一日既錢都唔夠買。另外，每個員工都一定要買一本細記事簿，又係要洗自己錢。

3. 員工價一定要係員工所屬既工作店鋪買：因為佢地係認樣，唔認員工證。話咩去左第二間鋪，該鋪員工唔識你，會造成混亂。一句講晒：on9。科技咁先進發達，認樣唔證，仲要冇得係返工時間買(break可以但得咁短時間休息都冇mood買衫)，即係要員工放假專登返去買？

4. 返工要溫員工手冊：第一日返工會派本都有成百頁既員工手冊，店主會老師上身，問書咁款，逐題叫你解釋下員工守則當中即含意，即是問你‘公司點解堅持呢個理念/經營方針? 有咩目的/好處？你認唔認同？’ 屌你咩，我黎做sales咋，pt 得$50一粒鐘，想點撚樣啊。店主仲叫我返屋企溫下，話會抽問下。

5. Locker 要共用，唔俾帶電話出鋪面：兩至三個人share一個locker，仲要得一條鎖匙，要拎野就要問揸鎖匙果個人，搵唔到就恭喜你喇，你冇得拎返自己既野。電話一定要放locker，唔俾帶出去鋪面，安全同私隱問題唔洗講啦，俾人偷野都唔知怪邊個。萬一女仔黎m，拎塊m巾都要問人開locker。

6. 放短break 唔俾食野: 話放5分鐘break，心諗可以食粒糖啦，無錯，食粒糖都會俾人鬧。’你做乜食野啊？而家放break但都係工作時間黎架喎！工作期間係唔準食野，只可飲水’ 如果in case企得耐血糖低暈左係咪你負責啊？

7. 出入staff room 要講greetings: 入門口要先拍門，入到去要講’打攪晒’，出去時要講’麻煩晒’，話要營造和諧氣氛。要和諧就咪講啦，咁多人出出入入，個個都講，煩唔煩啊？放lunch 想係入面靜下或者訓陣都唔得。

8. 有早返冇早收: 就算十點先開門營業，員工好早成七點幾就要打卡，仲要預早15分鐘返工準備，要簽到又要抄低咩top 5商品，仲要俾senior 檢查儀容呀做greetings(懶係有團隊士氣其實冇撚用又on9)。夜晚關店後仲要清場，雖然已經冇晒客人同執好晒野，但未夠鐘都唔俾抖下/食野/用手機，同監躉冇分別。

9. 咩事都要報告: 仲要用埋晒啲暗號。例如1號係去廁所，2號係放break 咁，都要係部walkie 到同主管講，唔講你就大檸樂啦。有次有個同事第一日返工，好夜先放所以打電話報平安，點知俾個老嘢捉到，竟然向主管打小報告，個同事畀人鬧左好耐，問佢點解唔報告，但明明佢已經執好自己果邊同關左鋪，之後冇再見佢出現過。

10. 放break既時間冇人工: 返工嘅時候強制性要放lunch hr 同好似半個鐘break，呢啲時間係強制性要放俾員工，但就唔計人工嘅。即時話如果你放lunch，食咗半個鐘就返嚟自願做野，呢半個鐘都係冇人工嘅。

咁你剩係問邊樣有藝有糧出，我答咗你風火水電煤，你自己又無限加條件走黎駁嘴

成post都係講緊part-time嘅U記

你無啦啦講長工人哋鬼知咩，又唔撚講清楚又要屌鳩人

Target fitting 先好
好過你摺衣 唔令又唔得 size 唔跟又唔得
散貨 走幾轉就得

我之前嗰度真心個個都好相處

呢份工唯一好處就係多女

病係得 要交醫生紙 唔交收warning
連續成個禮拜編左要返 日日交醫生紙咩？
蝕大本

唔通有人係萬中無一嘅執貨天才咩
人哋當員工係機械人咋

你做乜真係要比
你係咪弱智
收warning到底對你有咩影響

Thanks 睇過🙏🏻

唔係有一更寫住mop架咩
on99
啲服務次序根本就無用

話D rank行先 自助式消費
屌轉個頭個pic又話你唔serve客
到你serve緊客啲pic又話你無greetings
到你greeting緊又話你唔整display
On99公司

仲要人keep A rank
屌咪又係俾人摷撚亂曬
人地HM果啲根本收場摺唔曬會由佢
係得u記使人使到盡

簽佢老母

返咩工要放uniqlo呢d咁勁嘅工落CV樓主係咩專業人士

風真係有pt做

樓主係咪小學中學個d缺點warning/小大過都記成世？

唔簽warning 佢真係吹你唔漲
佢頂多咪即炒你 咁仲好啦
你依份工嘅經驗唔洗寫落cv到啦
人地根本唔會理你依份工嘅經驗

依加有咩PROMOTER好做之前做過電器PROMOTER係幾HEA

其他公司番check 有record 花左個底 唔想咁

星期六日唔會散得曬
果陣都係要ot2粒鐘

佢編左幾多日比你丫
你話辭職 佢驚你玩鳩佢多過佢玩鳩你啦

返緊邊間
我返緊個間啲pic 好人又唔介意人遲到早退
但搞到佢地忙到pk

唔係話uniqlo好 直頭on9 但樓主咁都可以上黎問都唔醒得去邊 本身呢d工都晒時間 仲要諗黎諗去

仲要係做埋做埋個d on9野係個客都未必sense到或者係enjoy既

Agger

咁唔知你果批係咪新人黎
舊果班pic好多都勾心鬥角

想問你幾多歲
佢點check

屌 冇hr會check pt呢啲唔當工作經驗既垃圾工 咁驚你咪唔好落cv囉 屌極都唔撚化

好耐以前Seasonal contract玩過，cls第一次返早更request你返5點定6點，要搭的士（可以claim錢嘅）
夜更收唔到工ot到凌晨3點，紅van都冇車冇位差啲返唔到屋企⋯⋯
當年社會小薯返呢間戇鳩公司都覺得佢cls，狗也不屌

好彩seasonal 好快甩到身。
成間店係完全0向心力，冇一個員工係有歸屬感，包括ft，pt，好痴線，
垃圾公司來

真心想知咩工要uniqlo做exp 好pro

樓主呢啲應該係傻傻更更返工自閉食飯放工個啲人黎

屌你咪撚on9 你呢份工咁短 你都唔會寫落cv啦 邊個會翻check呀咁撚驚咪撚走囉 其他公司咪唔會check囉

已經習慣左
覺得唔做呢到就無野好做

我覺得放埋落去吹吓話對開客乜乜柒柒亦無不可
但擔心呢啲濕閪工會影響到真係cls
你唔講都無人知
就算間公司background check都唔會問呢啲濕閪retail pt啦

射咗兩次波 比咗兩封warning我 店長叫我自己resign （好似唔會比第3封你）
最尾果兩個星期 散貨亂咁散 出貨亂咁出 果陣比warning 我果個pic閪女人而家好似比人掉走埋

因為我之前係旗艦店 我見平時放break 好多pic 都係有講有笑 放工一齊食宵夜嗰種應該係我嗰間例外
平時都好幫人 唔會點鬧 仲可以講下笑吹下水 傾埋波

屌你老母u記真係俾狗做。返工唔俾帶電話，仲要同啲pic熟先有得攞出去。屋企人搵我又搵唔撚到，要打公司電話先搵到
仲有好撚小圈子，一大堆垃圾野要跟

你番pt人地得鳩閒會去check你咩你幾多歲

樓主唔識 又要唔信人地
要堅持寫落cv 然後驚人check

一年有兩次人事變動，會將啲人調下鋪
分分鐘係調升，咁開心做咩

咁你辭職都係想走咪岩哂

另外順帶一提
你咁驚犯勞工法
咁你過咗418條例未啊?
你有冇entitle到有薪病假啊?
唔係有薪病假佢問你拎醫生紙托柒啊
驚你咪話事假囉

要學下隔離post屌黃店唔比請假條友
惡撚到

pt寫唔寫人地都當係白紙嫁啦屌
寫u記pt人地咪當你執衫專員,咩工把撚閉要特登打去reference check呀,樓主以為自己係manager director轉工咩on9
笑左

如果連U記都做唔掂
本身質地都應該麻麻地

問題係我 自己辭職唔想收一封warning

我反而覺得gxx職場文化開明好多
都係會有衰人同有野要學
不過起碼大家都好傾
無咁多規矩

真樓豬乖到
唔怪之得比人咁兇佢
換轉條友咁兇我
我一日都唔會返
即日早退唔撚返
同埋佢地成日有咁多神秘顧客
幫佢地倒下米都開心死

收咪收囉，你有諗過rejoin咩
就算你一路做，張warning唔係永遠跟住你
有個期，但係我唔記得左了

做唔掂同唔想做兩回事

CLS 公司

返過Harbour嗰間
啲老屎忽閪撚到仆街

做咗一個月決定即辭
時薪70都咁話 寧願收少啲錢都唔想畀佢當狗撚

其實呢張warning係nothing lor
驚西咩
上面咁多人屌你都唔醒

無人檢（神秘顧客）好耐了
我都係以前以前以前好舊既同事同我講先知有

垃圾工一份

睇個樣樓主都係未撚返過工既人黎

明白 任何一份政府工會番check
Check到曾經收過warning我驚對份工有影響

想當初resign完直接no show
打黎就block電話

依然都係見咩pt都請

On9到癲
PT求撚期啦

辭職都要返去簽野㗎 份量都未出
No show...講就易

cv上寫得依d pt落去
都係想話自己係有返過工啫

你唔寫未得，傻仔
係咪on9㗎

Front line就話ot文化多規矩
Office可以點西法
好奇想知

你on撚柒鳩完未呀
無人寫cv會落pt經驗呀

唔好意思要你等..

屌你有聲

樓豬咁on9驚哩樣驚個樣 大家講咩都冇用

打冷震

樓豬真係on9 唔怪得返埋啲on9工 唔使再幫佢

樓主真係唔聽人講野
政府工會唔會check到去uniqlo pt 仔嘅warning

扣鳩你份糧咩？ 到時到候都係要出比你

我自己覺得啲嘢可能到時有用/對家有興趣了解更多你都唔會知嘅
落埋無不可
大不了自介嗰時一句帶過啫
我就點都吹到啲嘢嘅

同埋睇吓樓主咩背景囉
係中學雞出嚟做pt定大學生

日本公司都一撚樣咁閪

個間無良乜品一樣咁鳩衰
連經理都一樣閪 觀唐個間

u記真係垃圾工，做左一日就唔撈

樓豬諗住返政府工

就算係私人firm都好
唔寫撚知你有返過咩pt
pt咋

佢唔會唔出糧比你啦
呢啲閪公司最驚比人告
遲一日出糧都搵勞工處同議員哭訴

原來要做狗 咁你食屎啦屌你老母

考紀律部隊都唔撚check你pt果啲啦

笑死
驚青到咁
真心返咩工都死

救護...

樓主狗黎咪撚教精依啲賤畜啦屌

我都翻過4,5個月 試過一個月得一日翻 之後淨係俾星期日我翻 攰撚到仆街之後resign左 勁濕9

寫左都唔會有人check啦

規定咗一定要報幾多更

咁好fit喎
奴隸思想好適合撈政府
又識叫口號
第時宣誓都有power啲

咁一定要落cv啦

我fd 考到消
佢每個月都收warning咁濟

Resign係正路

真
錄音機咁

Part time 點會驚佢出warning

政府工check硬 起埋你祖宗十八代 繼續聽公司話啦

GU係咪都係咁閪

已閱

真
重點係祖宗都唔可以收warning letter

有報啊但佢淨係俾一日我都冇計

Uniqlo 同Gu 有咩分別 都係日本公司

起樓豬底
樓豬女仔嚟？

上勞工處啦。

好似開舖無人都要鞠躬

返工都要背書 見你冇嘢做一得閒就會問你關於公司嘅嘢裏面嘅嘢

你智商有冇10

講完樓主選擇唔聽咪算
佢好堅持一定要寫Uniqlo PT落份CV到

唔識就抄 之後隔一陣再問

其實都係做個樣 經理都係跟規距做
唔洗咁上心

GU好似無咁嚴？
見過幾個staff 企fitting 傾閒偈都無人理嘅

啲FT係咁拎5份4都未撚驚啦
根本你識跟套規矩玩 佢都吹你唔脹

樓豬戇鳩鳩咁都係唔好返工啦

真心做一線brand都冇佢地呢啲日本公司咁撚煩

閪公司來
好多年前返過
辭職係正路

返緊工點抄。我見無良好多師奶去做

你係咪戇撚鳩香港犯法=外國知？

日本公司好多規矩

日日寫信比勞工處加cc比香港同日本總公司
無人行出嚟做第一步就永遠都係一樣

可能樓主除左呢份工就冇經驗
但份CV又唔想寫冇經驗

時薪幾多

自膠冇爬文

睇分店

你地d斜咩袋邊到買？

公司俾

想知邊間分店

好想要一隻
放野勁方便

hea住做 驚西， 咁唔滿意叫佢雙方協議即走

辭職都仲要驚收warning
第一次見啲咁on9既人 多謝樓主 令我又見識多左

睇撚到笑
收封warning 驚到咁，你下一份工根本無人care你有無收過warning , 你估小學生記缺點大過咩

收三封俾人抄咗嘅路過人生第一次俾人抄就係呢份on9工

GU會唔會都係咁

多靚女

如果唔想做落去
冇原因要簽佢張紙

驚撚咩 遲開到 射開波 （part time )

點解樓主咁Kai，一班人教埋你點做都仲驚乜驚物，不如開窗跳落去，無謂曬米飯

公司一早講咗遲到同射波要預早打翻去通知
入職都講咗
如果係你遲咗打電話你都冇得拗呢一個point
唔俾warning係人情
但人哋俾咗你都冇得怨
你唔好理呢啲規矩係幾咁戇鳩先
你入得職就跟佢玩法
題外話
唔係間間舖啲人都咁閪
好多都搭下膊頭私底下幫你搞點佢
至於ot方面
我做嗰間唔會強逼pt去ot
一定會問你肯唔肯先
Ft例外冇得揀

點解u記俾人唱左咁多年都仲有人去做

想返得開心同同事pic打好關係啦

間間公司都跟合約嘅，你自己list返合約重點出嚟先
唔好一口咬定佢哋要逼你返埋你既shift 先走得

做過中資你就唔會再埋怨日資，講堅

應該話d上頭好撚閪..佢明知夏天有d區係一個都收唔切.如果個區又咁啱係收銀處附近.一旦4個排隊又要叫你過去收錢.過到去收1個就要跑返去收區.1個鐘內起碼2-3次..大佬啊.咁樣浪費我時間.
到收鋪啦.又過來比說話人聽.人有耳仔唔係聾㗎.聽都聽得出你意思啦.
但偏偏次撚次都係咁安排一個人收成個區.好心佢地都考慮下你未收鋪下！都仲有客..有客自然就有機會亂.就算唔理佢地.收完一round再翻兜.咪又係再收過..自從近排HR係咁每年一次調動人手.調走晒熟嘅同事.同時d新來嘅又串到馬撚咁！尤其係d所謂同店長好撚fds嘅人

保持距離先，唔知樓豬係on shift 遲2分鐘先請假定係過咗預早請假時間2分鐘

最撚On9 係去其他店做Helper 。全日當你狗咁撚

Gu同u記同一個集團

想問樓主戒奶未

pt驚佢老母咩
報返國安話佢崇日添呀

最撚憎個啲要同同事/上司做fd 先有好日子過嘅公司
唔埋堆就比人恰
埋堆就拍下膊頭就everything will be fine

uniqlo係呃FG做㗎啫
啲員工守則閪撚過校規
番工仲要比上司拎啲守則當狗咁撚

報國安
中國人唔係東亞病夫

我都係3封 waring走人
最後一封個副店仲打返黎叫我返去同個店長傾
最後冇理鳩佢

pic

Pt

Pt驚咩
小學雞記缺點

唔知樓主返咗幾年工之後睇返呢個post會有咩感受

啱啊！而且有d新來嘅阿頭見到你個樣好似冇害咁.係咁點鳩你做嘢！頂唔順啦.就黑鳩面佢睇.佢個d識做啊.一時三刻唔搞你！下一次返工咪又係重蹈覆轍.

利申：我生得冇害唔係我問題㗎！怪我咯

收左warning
Cv會花
建議唔好

講下邊間鋪啦 提防下呀嘛

都係叫你收錢姐，唔熟個場應該唔會叫你企區架喎

話自己揸白卡
日日啤鳩佢
試下搞我囉

當年遲到10幾廿次都無warning收過 同pic拍膊頭就唔怕啦 會唔會樓豬你問題阿

Cv寫自己part time果啲正一戇鳩

日本文化係咁嫁啦
又要做又要屌垃圾

當你曠工可以點最多咪扣果日人工

on9樓主 你都決定左辭職仲怕佢做乜鳩?
最好出多幾封warning letter 出到即時炒鳩你添呀 咁撚鍾意出信
你唔做咪睇下邊個玩邊個囉 唔知你pt唔做通知期係幾耐啦
要玩鳩佢返工乜春都唔做/放飛機 佢都吹你唔脹
佢識做就直接叫你唔洗再返 睇你自己想點做啦

建議樓豬睇下u記七宗罪呢個po

Pt 驚西咩

小妹當年年年暑期填表做pt
結果無一年請我
嬲嬲地依家係咁糟質啲員工

之前做個間啲人都幾好得一兩個西PIC
但真係好多規矩好多野做

樓主真句唔好聽班連燈仔噏
前年本身grad果陣報mnc mt報到third in
俾個hr check到翻馬會果陣遲咗兩次到
話記律差收翻個25k offer

你而家最緊要求個pic收翻封信
唔係好工一定冇你份

俾我就唔返啦
好人啲咪俾更你啲fd頂
或者佢打嚟咪話唔返囉

哩啲無諗住長做既工
你驚閪warning letter咩
你依家直接屌鳩個經理都仲得

Part time SL都要交醫生紙真係好On9我做過迪士尼parttime都要

學L咗支那狗

你係咪諗住下次見工拎呢份垃圾當經驗
而見你果個hr on9到要reference check你份返撚左都冇一年既工
如果係咁你會有影響

Warning letter 嚇9你姐
求其哄下pic 話下次唔會就得

利申：做過4個月沙田舖，resign 左

求問，如果返惠康pt，頭3個月返夠每星期18小時，但之後幾個月每星期只返1-2日，唔夠18小時，唔交更，跟住又無通知佢唔做，洗唔洗賠代通知金？

真

我都試過收warning
是彈啦 pt啫

418應該係講緊公司要比福利你
代通知金要睇一開始合約點寫

早會呢樣野已經好ON9, 抽人背公司policy屾來

軍訓咁

唔昆你昆邊個咁撚on9你唔講邊個知你返過pt就算知又點wfc一份濕尻pt咋

on9
電子嘟賣張相都坐底650啦

真係收足8個鐘錢 diu

被虐狂先會做
垃圾工一份 仲要interview

如果唔比，其實都無所謂？

驚撚咩

我寧願收錢，唔洗煩，金錢差異咪差，人地鋪關我撚事

好想知平時會ot到幾點
我成日朝早8點經過u記門口啲人已經返左公司整野

有時經過u記同gu見啲妹妹摺得咁辛苦
真係想同佢講等哥哥養你

辛苦過做其他工既full time

巴打讀緊書？大學？
如果係 我估你grad都唔會做返零售業？
既然唔會 呢份濕鳩part time係連CV都唔洗落
咁可以有乜影響？

講真 呢啲垃圾工唔比人袋電話都死喇
你屋企有人急事 你都唔會知

自己睇七宗罪，大把post睇啦

早更要番七點，而家收尾夜晚應該十二點前都走得

貪佢的士姐，btw而家仲有得異退咁好數

你咁撚弱智返庇護工場啦
學咩人做救護
醫好自己個腦先啦屌極都唔柒明

咁撚閪
比我辭左職去佢鋪頭整亂佢啲野加玩9佢
叫返佢ser我

黎家軍又潛曬
返PT要尊重份工

Cls
追更咪仆街
可以同女同事book酒店第二朝一齊返工

我反而有聽過有啲hr話見啲人連Uniqlo/M記呢啲 pt都寫埋落去就好似寫埋小學做過班長咁

PT 態度係咁 但遲就係遲

小妹做過佢外判 有興趣留言問我

外判做下欄野姐
我個時都試過帶三四個外判係倉做野啦

有心玩野既 咪準時番工之後去廁所幾個鐘囉
佢都係要岀糧比你
但你預咗唔洗係呢個集團再番工

你放更味得囉

just do it

你喺resume有報做馬會就話啫
而家返u記pt，唔喺resume報咪無事囉
無人知你做過u記，更加唔會有人知你收過warning啦

一開始係惡哽啲 但返返吓又返得幾開心
可能因為識到啲朋友 或者我奴性重
咁就返咗幾年parttime 不過resign咗

我緊係問過同事先 本身佢犯眾憎
佢調咗去山旮旯 本身佢住呢頭

廢是啦 有啲相熟嘅係果到做緊 無謂撚鳩佢地

屌拎老綜都唔做呢間垃圾啦
打卡係咪要入店長間房打staff No.既
嗰陣見到嗰度貼咗張野
上面寫「要用魔鬼之心鞭策員工」(類似說話，詳細係點唔記得）
心諗做乜7

辭職後你係大晒

話說個日見工 副店同我講要有心理準備要收到凌晨1 點半 直接起身走左 狗也不屌

呢個係正解
我覺得佢人緣差所以冇人幫佢

屌 pt Uniqlo炸喎 理撚得佢

我做緊細公司pt60蚊個鐘
日日鳩hea 返工可以屌鳩老細
咁比u記真係慘 之前聽到啲fd做u記好羨慕 原來咁撚西

你係果啲怕中學記缺點怕升唔到u果啲人？
warn 咪 warn 你pt對你第時見工其實冇咩太大影響
or 直頭唔報你返過u記都得

你都唔識玩唔好學人返pt

個價其實做其它鋪好過啦 差唔多價又無ON9 職場文化

你去u記買衫咪比人當係staff

驚西咩 當年唔想背佢果d野 特登遲到 收左2封warning 跟住resign

返得PT or 長期唔夠人既工 一向員工先係老細
你一定係入去做成隻鵪鶉咁 只要你返工第一日就表現到唔care份工 你就可以做大爺 老細都唔敢郁你
綜合由16歲到25歲返過n份pt經驗
有時嫌悶又唔想對住同一班人 係咁轉工

我係門面出面做啵 成日比full time鬧 佢哋又唔肯教我野 唔知想點

好似中學啲小過大過 入u搵工根本無人care一樣

muji有類似

咁慘，企區摺場？

傻閪公司，入面班pic以為自己好大
屌你你做sales㗎咋
讀唔成書仲要係到扮勁

但睇落啲staff好似返得幾開心咁

呢招先高呀巴打
有入無出呀
佢地出去都無競爭力，咪比佢地扮下囉

日資公司係咗架啦

佢撚緊樓豬咋

係出面唔夠人勁
成世哩埋係間閪公司到蝦自己人
仲要自我感覺良好
成班廢柴都無撚用

真，見有結咗婚嘅FT溝緊呢排新入職PT

個FT呢排調咗去旺角區⋯⋯好嘔心屌

背左銷售額未呀今日

仲有暗號11號 定21號 ？ 太耐唔記得了

11好似係賊
我fd入去等個u記做野既fd收工
事後個fd話佢比人mark左係11
我地問咩意思 佢話似賊

係咪揹大書包呀你個fd

大tote bag
我地笑左好耐

返part time唔撈直接no call no show
理鳩得佢

之前返過荃灣間U記
個經理On 99
係唔係就屌尻你

試過一次屌我 比佢屌既時候 企得唔直 要我企好D
唔講唔知返撚左中學比老師鬧咁

而家底層PN過左試用期都15.5k啦
senior sales 可能都20k up啦

source:

痾尿 係咪四號 ？

11係賊 無錯 要叫保安 Mon 實

翻pt都收warning letter
驚閪咩

正路 日日問幾時炒我

近排老細係度umum尋尋話不如依度改果度改
我直接講你自己做返我唔做喇 之後佢就收聲唔敢提出意見

Pt黎講 真係無撚敵
最多咪唔撚做

原來加左咁多。

唔做老細驚過你
千祺唔好比佢知你要養家成日唔夠錢洗
扮到一副唔憂柴憂米先係正確態度
比佢地知你要用錢就會壓榨你
你唔care先做到大爺 不過最緊要都係自信心強啲 咁就冇人恰你

日本公司係嚴d

間間都一樣濕鳩

有冇巴絲組團入去玩下
想睇下成班癲佬做u記會點

唔好嚇人啦

senior無20kup
18k左右啦，呢d人工大把工有啦
洗閪打佢份ot o唔完嘅閪工

收皮啦屌你老母

最濕鳩係要你serve客又要執好個場
但人又唔夠 結果日日要ot 惡性循環

垃圾工咪撚做啦
除非你同到d同事玩埋一堆就會開心

利申 前pic

同人講做過Uniqlo 好威威咩
CV都唔撚落喇
咁既閪工，做過=黑歷史

PT、辭埋職
食幾多warning都無所謂
叫佢繼續出

咁都要睇你全職係搵咩行業既
如果你係零售業back office就有少少關係
但如果你係engine嗰啲 我諗作用不大

做過seasonal full time。
有次同同事傾計，佢同我講佢有次只喺喺break time呻咗幾句好攰唔想返工，比路過嘅AM聽到，就出咗warning letter啦理由喺類似唔專業blah blah blah...
好痴巾 日日返工都洗腦咁rap啲slogan

次次去同一間舖，啲員工都唔同左
就知係西公司，啲人做唔得耐

話u記似坐監只係你班友淆底唔敢唔跟但又要屌 嗰時我做pt 乜撚都無背過 咩六大用語更加無講過 日日行行企企 試過偷偷地入staff room 扮放break添不過有返工無放工堅on9已辭

無背過嘢次次都問人同跟人講
有一排淨係返收場更都幾爽
不過最後嚟咗個好乞人憎嘅IC
遲咗一日報更佢就叫我返去寫辭職信

俾狗做既工你都返 抵你有今日

有咩好推介？樓主

而家個份日日返去send CV揾長工 做功課
73一個鐘 早就冇人理 一定有得返
唔明點解之前要返呢份垃圾

Pt大撚晒 路岩做就立即走 話射波就射波
根本大佬黎

uniqlo個更衣室好似好撚仁，算唔算員工福利？

嚴選UNIQLO 十宗罪

呢D工入去玩下咪算，邊使噤認真

樓主大把工選擇 都辭職仲咁聽話做乜

同無印一樣咁撚on9

LM

傻既 做過pt 收過三封warning走
同小學缺點一樣 冇人會知冇人會理
依家出黎做野咩野都冇
Uniqlo做完感覺過就算

ot有冇補水
瘋狂ot喎

真係 返過迪士尼係逐個逐個氹同埋問可唔可以幫手加鐘

50蚊都做，有冇搞撚錯

據說無良人工勁低
U記起碼叫人工同付出的努力成一定比例

其實成日目好多人都話依間野 好多負面野

但點解去親都見好多靚女後生仔做

有 夜更收尾唔知到幾點都有得再補

65呀好耐啦

係 啲客成日見我摺衫就走過嚟問野 我屌！ 我唔撚識呀 無人教我啲貨點擺 我又無佢哋查野嗰部機 跟住走去問pt ft佢哋就嫌我煩 我3個月斷斷續續咁返就無做

咁正嘅咩？啲post唔係話啲lead好閪嘅咩

Part time既Warning letter仲廢過中學D小過大過
仲要辭左職驚閪

以前做過
唔係話收3封就入black list咩

其實 Uniqlo呢啲工 係唔洗落CV

辛苦晒
淨係記得呢句

返零售業都要勾心鬥角
鬥完係咪有得上位先

我話知你做咩呀
Part time落CV都唔會有人睇架啦

通常傻鳩DI學生先做
讕係有Fashion sense咁
其實閪工一份 搵狗做

聽講office都ot無極限
返九收九 (Muji)
我估Uniqlo一樣啦

可能睇邊個area
但做過merchandise係真係夠鐘就趕你走(因為拍卡打卡) 如果早更收工忙會超客氣問你可唔可以幫手 半個鐘都會氹

翻九收九唔講以為係做ibank

Warning 咪同你讀中學記嗰啲濕鳩缺點一樣

永遠都係靠嚇

當時咪嚇到 到大個睇返其實無聊野

同樓主講咁多哂氣啦，不嬲pt係打工皇帝，又要驚又要做你匿返入自己屋企打飛機算啦

簽呢d同中學收缺點要老母簽名有咩分別？
唔影響轉工既咁不如直接射波

做過一個月大西北，感覺都ok
打算遲啲換過間鋪繼續hea 做

驚閪咩 辭左職就大撚哂啦
仲兇鳩你要番埋佢咪番去幫佢搗亂屌客睇下邊個驚

你漏咗句 清楚

要著返公司衫已經好慘

幾個月part time ，玩轉佢個場都仲得啦。

CV唔寫好過寫啦，幾個月part time

你有咩技能 有咩價值先

正常程序係要比醫生紙
但好老實真係睇你個店主好唔好人
不過依痴啲店長大部分都係UMC 升上去
日日返工都按章工作 係會衰啲
佢咁賤 仲唔開名屌

每間公司有佢自己嘅制道，interview 都講到明要認同公司理念先請，制度有幾On9 我唔講。 但啲pic 啲double standard 都On9, 要求人覆機就係咁chur, 到你有問題問返佢就已讀/不讀不回，返工係咁叫你greeting , 自己又唔做

收工要同人講辛苦哂 仲有寫個啲乜鳩thank you card

利申 做左一個月pt 已辭

樓主啱啱小學畢業？你吾寫落cv咪得囉

可以的話請善用COC制度
門口SV email電話隨便聯絡

笑死